個個都唔信警察 關門自保

個個都唔信警察 關門自保
係社會對警察嘅信心問題